癱瘓經濟 先係可以同政府談判嘅籌碼

支持聽日開始7.22 擺工擺市
直到政府收皮